點解唔封葵芳站，仲想山埃毒更多人

錯都唔認，嬲
起碼全站大清洗都要呀

岩 頭先經過都仲有好大陣味
幫推

黨鐵理撚得你死